GAME舖未日,實體版遊戲正式變咗少數派

Take-Two Interactive Software出咗財報
即係有R星同2K果間野
顯示佢地賣既GAME數位版比率已經去到75%

而平台比率有76%係Console,PC得24%

Take-Two Interactive Software, Inc. Reports Results for Fiscal Third Quarter 2020

唔駛起身換碟，正

另一間CAPCOM都有提到佢地賣GAME既方式已經為實體版轉咗做數位版為主

慳位 一個account管理晒
幾好

一個HDD 1Tb夠打你成年啦

當初留實體版既人唔多唔少為左本說明書
到左而家digital版有時仲平過實體
又可以慳位又可以兩個ac同時玩
又唔洗出街買 喺香港頭一浸隨時仲要食炒價

已經開始戒實體
以前基本上堅持有出實體就一定唔買DL
依家只有最鐘意嘅幾隻先會草限定版
加上喺香港仲要抵制寶源

歐美好正常
亞洲尤其日本實體版應該仲係會多d吧

實體好處係賣GAME,同埋買特別版
有部份GAME玩一次就唔會再玩
放左佢可以補錢買另一隻

2k同R星都係撐警寶源做代理
買數位版好過

部腦連dvd-rom都無

實體可以放返出去
個discount點都大過買dl版

炒狗末日

最記得嗰時未流行數碼版，買隻game 都要睇人面色， dklm。

有時啲仆街game 鋪仲會hold 起啲贈品再賣。食完炒價連贈品都lam 埋。

遲啲連機都唔同佢哋買
直接上網或者去電器舖買唔使食骨捱炒價

不過sony PS要比人下載數位之後，覺得唔岩玩可以退錢，呢點先重要

細個鐘意實體，留住啲game幻想自己玩完再玩，但現實係新game太多冇咁多時間重玩

咁電子版唔係仲好咩？永遠唔驚隻碟花

有時行game鋪都係一種樂趣
炒game 死全家

我一定買實體版
因為有d真係玩上手先知唔啱自己
蝕一百幾十離場

對我黎講
實體版 只係為左特典figure
如果無 基本上我都係數位版

反正都唔會放
為左個一百二百 又要上網約 又要就時間
我不如買數位版 玩完就算

SSD太正
雖然會壞

真 要放二手都好煩

最緊要係炒game個班人快d收檔

HDD咪仲易壞

76%都末日

我通常首發買碟/限定，數位等到好平或多人game先考慮

例如D咩fallout76,anthem,ngb，買左數位真係無仇報

係班黃店慘希望佢地捱到

實體可以同fd交換打下，接觸多啲可能自己平時唔會買既game

PSN到而家都冇14日/2個鐘退款?

用得耐成日彈碟用唔到實體

屋企冇位但都係喜歡買碟

有錢我都會 學生哥冇錢呢

switch game盒連說明書介紹紙都無
實體慳番

你年紀有番咁上下？
思想仲停留喺十年前SLC SSD 壽命短果期？

$328 網上行8m 用家表示，下載數位版等待既時間係地獄

年代已經唔同 實體版嘅價值越嚟越低 就算賣2手都回唔到幾多血
宜家game廠越嚟越識賺到盡 ps4啲game以正價賺完頭一浸fans嘅錢之後就即刻大幅減價 吸埋路人嘅錢 再隔多排就直接"送"埋俾ps plus會員
同埋好多game特別係EA嘅主要收入係嚟自課金 張碟越嚟越唔係隻game嘅主體 所以成日跳樓價吸引新人

我仲記得隻CALL OF DUTY BLACK OPS4, 有實體都要DOWNLOAD百幾GB

壞咗咪DL過囉

同fd交換單機game都得嘅

出名落後既日廠都以經51%
到下代PS,XBOX普及個陣唔知會少幾多GAME舖

如果隻game係基板咁樣
先有收藏價值

slc壽命先最長

根本一早有心將D game全部數碼化
因為中間小好多人賺錢
但價錢同實體一撚樣
再加埋香港代理係藍就更加小香港人買實體
西方國家好多地方買game要渣車出城
實體game由科技做到數位碼開始注定會變成歷史
俾你係遊戲商都唔會想人買實體版啦

上次買實體係7隻碟的gtav
怕怕

轉左飛龍亞太啦

點解會7隻碟?我都係ps3買一次ps4買多次

其實可唔可以特典FIGURE版係GAME鋪照買,
但GAME就用CODE入,咁GAME鋪都有錢賺
玩家又唔怕花碟彈碟,係無得二手同交換

pc版
7隻dvd
裝game裝到想死